# DataBox

This project was generated with [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 1.2.7.

## para rodar ng serve

#pacotes instalados

-> angular2-materialize   - https://www.npmjs.com/package/angular2-materialize  (aula 49 - https://www.youtube.com/watch?v=wzdKc0AFY6k&list=PLGxZ4Rq3BOBoSRcKWEdQACbUCNWLczg2G&index=50)


-> ng2-currency-mask (Máscara para arrumar a entrada de um valor R$)
https://www.npmjs.com/package/ng2-currency-mask

-> angular2-text-mask
https://www.npmjs.com/package/angular2-text-mask

-> datepicker
https://github.com/kekeh/mydatepicker

-> focus
https://www.npmjs.com/package/angular2-focus


--> File Upload 
https://github.com/valor-software/ng2-file-upload

--> NG2-Chart

https://valor-software.com/ng2-charts/


---> NG2-GOOGLE-CHARTS

https://github.com/gmazzamuto/ng2-google-charts

---> ngx-rating (só na versao do cliente)

https://github.com/pleerock/ngx-rating

---> Angular Google Maps
https://angular-maps.com/guides/getting-started/


